痴撚線仇b竟然咁樣同清潔工人講嘢，成何體統？

我想做清潔工人啊

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

拉

樓主黑警

咪煩啦占狗

你埋屍仔

樓主就係清潔工D同事

件衫著咗成個禮拜

個髮型

用水槍射仇b

旗袍著乜鳩野褸啊

有體味

樓主係仇B bf

應該有仁香

收到風 仇b有臭狐

請勿起底，謝謝！

睇唔到睇趾
拉

仇B企到遠一遠

上討論區講大話會教壞細路

on9 清理工好得罪你咩

這是敵christ

On9邊隻字見到我唔尊重清潔工

我地cctai話係就係啦

影相都唔識

著到咁為乜

好想索仇B件衫

城市花園樓價節節上升

咪撚咁痴漢啦 正經野就唔做 開埋啲膠post 人地都講左唔好再講佢 拉

申請去北角做清潔工了

第一張kiss佢,快一齊清潔北角

對波好大

佢應該好吹得

旗袍係少數值得保留嘅中國文化

on9 po

佢喺屋企唔著衫的

下次可唔可以影對腳

佢呢個look其實一定要搽個大紅唇, 鮮紅果隻先襯

屌你老母成撚日谷精上腦
你老母真係臭坑出出臭草
快撚全家落地獄啦
日撚日喺到性騷擾民選議員
你啲咁嘅反民主派垃圾

樓主真係好唔應該
得三張圖算係點

見到仇b真人好正

扮胭脂扣?

仁到癲

個清潔師以為佢係企街問緊價？

依掛日日都著同一件衫
一定好臭

做乜又係哩身裝

係體香

第三張有啲似鄭若驊

唔撚想你上熱門
拉

眼盲就睇醫生啦

第三張成個大陸妹咁

我見佢喝鳩啲清潔工人好似喝狗咁

著到咁周街走..一陣比人強姦點算

叫緊你唔好再望佢

4jim9

旗袍

你點抹黑我都得，就係唔可以話我係4jim9

好想搬去佢個區住

高叉旗袍

想抱住磨到出

城花升穿3萬蚊呎

好淫

半島

阿叔應該射左

想試下由側邊攝隻手入去 除佢個巴同底
再後入

你會笠水